元州邨兩小時內 兩宗男子墮樓死亡

長沙灣元州邨元雅樓繼今早(7月1日)9時許有男子墮樓死亡後，至早上11時10分，附近元禧樓又有一名老翁被發現墮樓重傷，途人報警求助，救護員接報到場，證實該名老翁已告傷重死亡。

警方到場調查，並且取來帳篷將死者遺體遮蓋，經調查後，證實死者為姓鄧(94歲)老翁，為上址住客，不排除他由40樓寓所墮下。據悉，死者生前受病患困擾，不排除因病厭世，初步相信事件無可疑，亦相信與早前的墮樓案並無關連，死因則有待驗屍確定。

防止自殺求助熱線：
香港撒瑪利亞防止自殺會： 2389 2222
生命熱線： 2382 0000
明愛向晴軒： 18288
社會福利署： 2343 2255
撒瑪利亞會熱線(多種語言)： 2896 0000
東華三院芷若園： 18281
醫管局精神健康專線： 2466 7350
利民會： 3512 2626
賽馬會青少年情緒健康網上支援平台「Open噏」：

點解吖

24個鐘唔夠 收到幾單死亡

94歲都反送中

其實平時都有人自殺...
未必所有 case 都關返送中事

當然大家都不想再有同類事件件發生,
不管任何原因都一樣

RIP
但建議最好唔好一有自殺就放出黎 好易聯想同送中有關 我怕會令更多人出事

同一條邨兩小時內死2件

希望係撑警廢老

今曰頭七七

事實未入全部關送中事

不過近年港共統治下的確多左

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，屌嗰啲當然90%都係五毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，呢個就係拉籠一派打一派，群眾鬥群眾，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟，共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持清醒，同伴之間要互相尊重，唔好咁易上五毛當

[勇武文宣請入] 我地要開始做野

身邊已經有人睇到想亂諗野

比啲人性

其實唔好再轉貼e d新聞啦
做每件事都有目的同預期反應

你轉貼的目的係咩先？

一來內文無講關唔關反送中事
二來，明顯個潮已經開始
再轉貼只會令更多人模仿
絕對唔係好事

掉廢老落街？

唉

廢佬見到反送中人數多咁多激到要跳樓